Направете програма, в която се въвеждат цели числа докато не се въведат три нули (не е задължително да са последователни). На изхода трябва да се отпечата броя на четните и броя на нечетните от въведените числа. Нулите също се броят като четни.

## Вход
На един ред се въвеждат цели числа, разделени с интервал.

## Изход
На първия ред се извежда броя четни, а на втори ред - броя нечетни числа от въведените.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000000000000``
* ``3`` <= ``брой числа`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
23 7 83 0 167 9 345 0 130 3334 0
```
### Изход: 
```
5
6
```

### Вход: 
```
0 0 0
```
### Изход: 
```
3
0
```
